緬甸軍方: 支持「香港」選舉改制

緬甸軍方: 支持「香港」選舉改制

終於歸邊害香港人

你搞掂自己先啦

同一個編劇……

痴撚線 極權歸邊

佢係度搞掂緊自己既人民

編得太膠……

拉錯 推返幾下

以後選舉, 係咪軍方佔30席?
然後軍方有權DQ?

支共走狗

緬甸人唔會咁易俾佢搞掂

屌你老母

緬甸軍方粗暴干預我國內政 傷害14億人民感情

經濟同資金上想親近西方

之前已經係咁啦 。

不自量力. 而家係比西方全面制裁.

反了反了，本來支持你地殺哂班阻撚住哂ge平民，但你地而家唔抵幫啦，兩面不是人

軍方都係選舉輸左. 就DQ兼拉人

支持消滅軍政府

之前軍方已經佔國會25%議席，軍政府訂立嘅2008年憲法入面，訂明修憲要國會全體議員75%同意，變相軍方有修憲否決權

干涉內政快啲派戰狼剿滅佢哋

咩人嚟㗎先？

[負皮測試

洗撚你支持咩

緬甸認證香港係獨裁選舉

推

好奇一問呢條tweet講嘅緬甸係咪緬甸軍方？ 因為之前唔係話緬甸喺聯合國嘅代表歸咗示威者邊咩？

邪惡軸心逐漸歸邊

緬甸反對派終於轉死性搵班金三角軍閥傾革命
閔昂良無幾耐命剩 金三角班友嘅狠辣程度拍得住墨佬 只係前者少見光後者比較多

支那一樣係咁嘅撚樣

佢地話慣左比人制裁唔care

中共如果咁做, 即係跟緬甸軍方公開作對, 無咩可能.

中國民眾發起「譴責緬甸軍政府連署」遭公安深夜約談
新頭殼newtalk | 楊清緣 綜合報導
發布 2021.02.24 | 12:09

廣東省惠州市維權人士肖育輝近期透過社群媒體發起連署，譴責緬甸軍政府，近日就多次被中國警方和「國內安全保衛」（國保）部門約談，責令其立即停止活動。

支共一定派解放軍援助軍政府
習總最唔想見革命光復成功

仲話唔關大陸事真係搵鬼信

我都諗緊，究竟呢個支持係邊個出

仲乜成個地球都好似圍住香港公轉咁

中共如果而家認同緬甸聯合國代表既說話, 即係跟緬甸軍方公開作對, 無咩可能.

中國民眾發起「譴責緬甸軍政府連署」遭公安深夜約談
新頭殼newtalk | 楊清緣 綜合報導
發布 2021.02.24 | 12:09

廣東省惠州市維權人士肖育輝近期透過社群媒體發起連署，譴責緬甸軍政府，近日就多次被中國警方和「國內安全保衛」（國保）部門約談，責令其立即停止活動。

其實伊拉克同約旦都有支持改制

關你鳩事咩屌你老母

嘩 唔撚該

THX. 真係好痴線.
軍方涉政

但係成件事都好奇怪，如果正如之前所講，昂山老閪同軍佬都係奶共，咁昂山究竟食咗軍佬啲咩利益令到又要郁佢，而軍佬又俾到咩利益老共而昂山係俾唔到嘅令到老共要backup佢？照道理，有昂山光環去親中對死要面嘅中共點都係有著數

就算係咁, 中共而家係無可以做跟緬甸軍政府作對既事.

而且, 緬甸軍方如果不支持「香港」選舉改制, 一早已經反對中共官媒呢段報導.

如果團結到所有民族同武裝部隊都真係好難搞
一係趁呢次清洗哂做到真正統一
希望人民贏到

緬甸軍方on撚9

知咩事啦 大陸係背後支持緬甸軍方

恐怖份子屌你老母 全部都比狗中出過先出到緬甸軍方

其實呢句嘢都係無端端唔知喺邊度爆出嚟

左右手

聽日買機票飛過黎打撚柒你班軍警

軍方叫班公關公司講咋嘛

講完就算啦

軍方又揼錢落海啦

其實老老實實的只不過係字面寫嘅意思
你估如果真係有一日有80同意即係軍方有5%反水
個軍方又會老老實實應承咩 到時候咪一樣政變好似而家咁樣
所以到最後都係比拼邊一邊嘅拳頭大

軍隊有槍有實力，中共一直都係邊個拳頭大幫邊個，成件事應該開始唔係中共支持，只係軍方為著自己利益出手，但中共計過條數軍隊贏面大，拳頭硬，所以幫軍方，講到尾只係想付出最少，收獲最多

所以咪開始同自由世界脫勾
政左經右根本唔係可以永續嘅體系

如果十年內 支共唔亡黨
世界玩撚完
去邊都一樣
歡迎鞭屍

昂山並不舐共，佢只係一個傀儡，講乜都係軍頭係背後扯線、槍指

關你撚事咩

抵被排華啦